原來中國一早就知Trump會大和解

大陸汽車品牌傳琪嘅一款系列
Trumpchi

到底係乜意思
係咪想暗示示侵會解放中國